痴撚樣，祖亞連頓頓哥一過八再助攻阿朗入波冇人講？

痴撚樣，祖亞連頓頓哥一過八再助攻阿朗入波冇人講？

屌 又話開唔到帖

頭先唔得 依家又得 推您嗰個！

拉

一過八

好快加盟皇馬

屌打病屍麻條垃雜

今晚入幾多球？

3

？

有條友波都未射已經舉手慶祝